係咪我唔正常

我從來唔去的士高唔去酒吧。
但所有人都去，結果我變咗異類
但我真係好憎果D地方，我驚自己去到聽到人嘈之巴閉會發癲。

毒撚-.-

臭雞

我都好憎

唔鍾意去都可以間唔中去

+1，從未去過亦都完全冇興趣去。可能第時年紀大啲先會有所轉變

不過本質比較毒嘅人唔鐘意呢啲地方應該叫好正常？

40歲，仍然好憎人多地方。

無所謂既

我都係咁
2x歲巴
有啲異類不過自己唔介意

可以去清吧

唔關事，人一多就唔會控制自己，你一句佢一句又嘈又煩尤其女人。

咁就唔關吧同的士高事啦

我都係，環境一嘈個人就會燥
有次去食飯唔係吧但有班鬼佬喺度飲緊好嘈，燥到想用水淋佢哋

所以我放假只會行山去冇乜人行嘅路段自己清靜下

我都唔鍾意 主要聞到煙味我個肺就好唔舒服